★返工=?? 葵涌貨櫃碼頭 宏記港務料百員工需送檢疫中心

群組方面，有27宗與之前個案有相關，當中22宗涉及家庭群組。衞生防護中心傳染病處主任張竹君稱，葵涌貨櫃碼頭多了3宗確診個案，其中一間公司，宏記港務操作有限公司至少錄8宗個案，5宗初步陽性個案。該公司約有120名員工，或需全送檢疫中心。

張竹君稱，該公司設有一層休息室，內有沖涼室、碌架床、廁所及飯枱等，入面有員工過夜，或是傳播鏈之一。她又稱，相關工作地方會要求停工，清潔消毒。

入邊有個24小時嘅賭台，唔傳染都難啦

封撚左成個碼頭消毒再做隔離營

乜香港可以開賭？

入邊都算係半個禁區 冇人理

MTL 定HIT?

上水街市

今日貨櫃碼頭有三十幾宗